失業又嘈、減薪又嘈、放no paid又嘈、根本唔配講革命

講左半年有多要攬炒
而家有啲眉目
個個就係度屌鬼
跟本個個而家嘈得都係自撚私
當初9叫以為炒唔到自己

唔好同我講點唔同點唔同
不嬲我哋都係重視成果
唔理過程

攬炒就係咁
革命都係咁
忍住
而家先係開始
到最後我地就會攬炒成功
就會勝利

忍唔到就去考警察啦
考公務員啦
我地唔需要你

你係其中屌鬼果個呀

我要攬炒，但唔好炒到我，多謝

攬炒？炒晒啲小市民渣紅資有受害咩 打爆埋你班中小企就佢地話晒事

所以你咪唔配講革命

支持攬炒（唔包自己）

起底 明晒

咪撚將攬炒個概念偷換

從來攬炒係要支共同港共死 唔係要玩死自己人

紅資炒得人都係唔掂
無過程點會有最終結果

你就係想要結果但承受唔到過程嘅人
都係唔配講攬炒

樓上覆得咁撚快

典型五毛招數 一人出PO 其他分身圍爐

今次醒左搵個乾淨AC出 但係乾淨得濟啦 傻鳩

我地就係要 If We Burn, You Burn With Us
香港唔掂先會有機會

兩野就嘈
咁唔好再叫攬炒啦

又捉鬼呀？
唔啱聽就五毛

咁你講下點攬炒對家自已無事既方法？
只叫口號？

身有屎 心虛阿?

叫你班分身上黎繼續圍啦

圍爐係你喎
啱聽先叫手足呀

我都係想話俾人知過程痛苦叫大家頂著
唔係點到勝利

你番去房攪「冷氣革命」
冷氣軍師

??

鳳凰要浴火重生
但又唔要掂到火?? wtf

而家仲一大班手足出唔返嚟
先話攬炒嘅只係敵人 唔關自己事??

屌你老母
識唔撚識中文??
’我死都要攬住你一齊死‘ 先叫攬炒
淨係支共 港共死 你唔死
你係建議佢哋攬炒??
咁關你L事啊? 局外人

Google吓”置諸死地而後生”啦
偷換概念.. 有病!!

銀行CALL LOAN點算

慢慢就會明，根本個個都想啲dirty work交哂畀人

建議大家可以將呢個PO 既五毛全部追蹤
例如呢隻

講得好
今時今日就係仲有好多港豬
叫攬炒但想自己無事
根本無決心
點贏？

而家將目標越推越低
唱下歌食下黃店就想贏

破產
人生存只係要水食物

到時贏左就會洗牌
其他野可以到我地勝利時再搵過

一早都明
只係好失望
想屌醒下訓緊既港豬

個個唔願意付出

啱條友連攬炒都唔明
不過好多香港人得把口係真
革命係要將所有野推倒立新，唔攬炒點撚樣變
改變嘅過程一定有痛苦，但失業減薪依啲算鳩數啦幾多手足坐緊監被消失

黃藍店嘅道理都一樣
啲人成日強調某啲黃店幾難食屌黃色經濟圈係強調要洗牌
當紅藍資本蝕哂本，咪到淘汰質素較低嘅黃店

手足